其實燒山做全民造星評判會唔會仲適合？？

真正星級 成70萬訂閱 勁過唔少歌手

又有娛樂圈電影經驗 實戰型

一套唐伯虎已經夠經典

一個人carry成個台

一行出來9up 唔洗表演 唔洗唱歌

唔洗賣樣 唔洗顧形象照爆粗

d人都自然每日睇佢d片

呢d咪就係星級kol囉

佢讚邊個邊個就仆街

雷漿棍插屎眼

燒山做評判既話 先贊助韓牛

再評評下賣廣告

出左局都要食野嫁

燒山見到大波參賽者鳩硬：我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個生滋甩毛爛臭化花柳梅毒白濁性冷感閪都唔撚柒得嘅!!!!!!

燒山話你贏係咪姐係輸？

我想聽燒山笑聲多過表演者

燒山獨有十盞燈

蕭生：「你星途無可限量！」
參賽者：

而家順便賣埋臘腸

My name is 老蕭

有聲